警甴對拆周梓樂祭壇表示： 只係移開 無清理

【更新】警方於2月29號晚上回覆指，當晚警員到停車場二樓進行調查。警員在搜查現場一批磚頭及玻璃樽期間，「曾經移開現場一些物件檢查」，強調行動期間亦沒有清理在場其他物件。

雖然警方聲稱只是「移開」「沒有清理」，但卻明顯做成「破壞」的結果。

【抗暴之戰】防暴清周梓樂祭壇 紙鶴「屍橫遍野」

source:蘋果tg

移開移你老母

無撚恥

咁都叫無清理

狗畜牲真係狗畜牲

我都係移開你個頭同身體姐 做咩告我?

扔落街同扔落海都叫移開

做乜鳩
又唔見佢去和合石移「浩園」返狗屋

{831半年}旺角有阿婆俾黑警顏射倒地

移開

狗隻講法: 何妖老母個墳都係畀人移開

On撚鳩

黑警死全家

立即

on9

啲狗唔講法理。係咁嘅素質啦

係咪調轉左？

黑警破壞香港法理

移開？我移你老母入山墳啦

法官都唔講法理啦

心虛呀死黑警？做咩成日搞個祭壇

真係當人on9

人無恥則無敵

屌你老母 移去警總好冇？

DKLM

只係插入黑狗老婆個口
唔係含撚

痴撚線公司
做狗做到咁無賴

越黎越有創意
繼續不知廉恥

移開條屍唧，冇可疑

只是將陰莖放係警嫂口中 冇比佢含

班成廢柴敢做唔敢認

突然解釋？咩事肴底？

黑警仲要做幾多陰質野先收手

明顯係犯法刑事毀壞

當區議員橫額被垃圾膠袋遮住移開膠袋都要被拉既事候

黑警隨意破壞紀念先人既地方仲係咪人黎

仲要已經唔止一次

地面已經次次都攪依家連人地死亡地點二樓都攪

究竟仲有冇人性

我冇精神病
我冇飲酒
我有女朋友

諗起之前用腳推開跪地嘅「威脅點」

清理？你係無清理，毅進仔破壞同清理都唔識分中文F係勁既.

打人=移開
腳踢=用腳移開
用警棍打人=用身體伸延移開
用槍射人=用發出裝置移開

DLLMCH

移佢老味個臭化西

我建議你呢班人類殘渣吞槍，唔好再浪費地球資源
你地班冇地位嘅曱甴吸啖氣都浪費氧氣
淨係識呼二氧化碳傷天害理，一棵樹都有貢獻過你地
塵都有比人打掃嘅價值，製造傭工等等嘅就業機會
但你地生存嘅價值，係零。

冇既，我都移開過你老母大脾un un un
你先有得打鳩香港人

我地可唔可以錫下阿Sir春袋?

屌 咪就係破壞完 仲要唔清理囉死黑警

掉落街, 唔係殺人.

只係插入, 唔係強姦.

移開黑警老母山墳又算唔算合法

好俾面啦冇開水炮車清場

質素

小學雞回覆 on99
移你老母呀移

On9

用腳推之後又一力作，呢班真係畜生嚟

移開兩節姐
人無恥 便無敵

啱呀 冇清理
係拆除

夠膽做冇膽認

當人係白痴兼弱智？

移開同清理都唔識分？
中文差到差咁？

死人都唔放過，變撚態

收皮啦死黑警

嬲到仆街
好多都係貼係到吊住係到都拉哂落黎

拆你老竇老母個墳然後話移開得唔得呀？
不過你哋都應該見證唔到，因為你哋會比你哋嘅老竇老母行先一步，落地獄成班狗圍爐啦

我移動你老母啊

等天收

有冇得預約移開狗屋

食屎狗

希望有份拆班黑警有報應

幾時死？

用腳踢都叫推
打人就話yellow object.
咁移開又差唔遠既

黑警妒忌 希望快啲為佢地整翻個 咁就心理平衡了

毅進仔中文攞U?

你係咪咁無聊啫
要專登入嚟扮狗博屌
最多陪你喺黑洞玩十連啦

解釋緊同緊你講「你吹得我漲呀」咋

移撚咗去自己屋企？

你係咪我就唔知啦都唔會show委任證啦
入嚟博屌就真嘅
ching如果做狗做到咩職位？

推

嗰個連登仔話你係sir啫 我冇責任㗎喎
有咩錯覺令你覺得連登仔係一個整體？

屌你喇咁都叫移開，on9畜生死全家

黑警全家中武肺

成班畜生

三萬 thx

各位手足
你哋睇到係咪應該做啲野
係時候檢舉藍絲youtube fb page
大家快啲做

夠膽做又唔夠膽認，死黑警，屌你老母，中肺炎死全家啦

何妖老豆母都係啦咁

唔洗咁驚，一定有報應
你咪繼續玩語言藝術囉，反正所有野都冇可疑

用腳推開